有暴力潔癖嘅同我入嚟

唔係要屌你地

一朝留意到有種心態 就係

“黑警克制 我地唔應該主動岀手”

呢句說話放係6 7月仲叫用得著

但去到今日 呢五個月我地手足有幾多個被虐打被強姦被自殺 已經係難以估計

無論我地點私了 都肯撚定唔會暴力得過班黑曱甴同藍絲對我地嘅暴力

當你見到手足做野會有少少少少反對

望下堆相 同我save低佢 提醒下自己有幾多仇係未報

大家千其唔好用暴力解決問題

曱甴王 甴近平